傳說黨鐵今晚九點停駛

萬事小心

今日香港人唔返屋企

頭先已經有人傳8點會停花式報時？